今日地鐵有冇不合作運動？ 我好想遲反工或收工

支持每日地鐵運動，加速經濟增長向下，政府不合作，大家不合作

有撚咩，香港人今日又可以開開心心準時返工做奴隸。